我好賤都你地造成。。。

曾經同一個男朋友一齊左三年幾，一年半到男朋友因為打機識左第二個女仔，俾我知道佢地暖味，有視像，skype傾計，仲同條女講我唔好。。。發生左呢件事之後我經常發夢男朋友俾人搶走既畫面，我好煩日日cheak佢電話，其實之後個一年半好唔開心好辛苦。之後我返工識左第二個，我做左人第三者，當時同三年幾個個仲未分手，因為一齊咁耐始終有d感情大家都講過唔捨得分手。直到有一次出街好小事鬧交，我地無再揾大家分手都無講，就咁分開左。而我同個個同事一齊左半年都分左手，因為我一早預左，我亦都無挽留，我認為值得。我都無野好講。

到依家呢個男朋友，佢係極度愛自由，而我係d控制慾大既女仔。所以佢同一齊佢佢好辛苦，一齊左8個月到佢就同我分手，佢話我咩都好好，但頂唔順我成日管住佢。我發左癲咁求佢同返我一齊，求左一個星期到，就成個人消失左。其實佢係對我最差果個，佢又問我攞錢，又打過我，又成日話好後悔同左我一齊。之後我連facebook都隱藏左無再用，因為我地之間有好多大家都識既朋友，我所有都無聯絡，其實無人知我近況。分左手半年佢有一夜晚打俾我話其實一直都好掛住我。想同返我一齊，但佢係同我分左手個段時間去台灣玩食左台灣妹，返到香港唔知幾耐同左一條女一齊，但一個星期分左手。

我自己係度諗，佢唔係同我一齊個陣有第二個，所以我同返佢一齊，但一齊之後我就會諗好多野，因為無將來我點解仲要同佢一齊？加上我自己認為無可能分左手先自己愛，我覺得無呢樣野。之前我好怕失去佢，但依家既我已經唔怕。仲有一樣野唔同左既就係，我無再好似以前咁控制佢，我facebook亦都無開返黎用，因為我唔想睇亦好怕睇到d我唔想睇到既野，其實我唔係唔愛佢，可能太多原因令到我無咁愛，但其實依家既我內心有個魔鬼。。想間唔中扼下佢，同第二d仔出街。。。。

唉。。我講到1999希望你地明

群交

簡單啲黎講 想報復男人

其實我都覺得係。。

臭雞與狗公

同我做啦

你都一樣

搵毒撚啦

我都想。。其實我好想結婚

d 囡用青瓜都唔會揾毒撚囉

我好想試吓暖味呀，肯定好正。我剩係試過瞹昧

仲以為有甜

抵啦

咪就係

打錯字。。唔洗咁既。。。

點解

控制慾大好恐佈

毒撚青瓜都不如

我都想早結婚但擔心會後悔

唔識打甜故

絲打你信唔信星座？
原本都唔信 自從某一任之後
就信 無10成都有8成

點解會諗後悔？

未玩夠 有時有好條件 見到件正既真係走左去

hea鳩我
而家問你啊 貴更啊？

信

笑左
幫樓主答 本錢不多

貴更？

28

是時候下海了

笑到噴水

唔好玩啦

好心你地d女人啦 過25就生生性性搵定d你接受到既毒撚賣單 25up鬼有人要你咩 叔叔除外

原來大家生日相隔2日
巴打咩年份

做第3者+控制欲大+有魔鬼溝仔，又唔比對方溝女，思維好似有d問題

認真 28毒撚都唔搶

94呀大師 有無咩可以提點下我 利申樣衰7頭

我個樣細個

越老既毒撚，越受女歡迎
利申：老毒撚

拍拖應該俾對方溝女

對方就咩都要check
自己就得閒溝仔

你係大師就真 96巴
利申A3

無問題 毒撚囉 無女性朋友 到時佢地又會覺得佢好廢 同太有安全感 難聽d講句呀 得唔到既就想要 唔識珍惜眼前人 你以為自己係好靚仔/女 咩

send相詳談

係日久生情

成日聽 嚇我唔到既 同姐姐吹水成日聽到e句 不過我多數昆佢話 唔係呀 你睇落仲後生過我 幾靚女 心態後生咪得囉 但心諗

我又唔係對你有興趣send相俾你做咩

我係0呀 過幾招黎呀

當然唔係，我意思係你好唔想對方做嘅野，其實可能你自己都想做
伴侶唔係用黎操控嘅，大家都有正常嘅社交，唔驚得咁多

我個樣真係細個 好彩

審視下絲打個樣有幾細個

你唔信就算，唔需要你審視

無 全部雞黎
玩完就飛 除左初戀半年
其餘2個得幾個禮拜
利申有啲太短我唔計

sosad

姐姐 俾小弟問一條問題 d姐姐係咪通常好鍾意運動型同埋唔睇對方咩人工 就係想快d結婚 如果見一個男仔又係唔係玩玩下會結婚既就會去馬

死狗厹。。。

唔一定要運動型

啲女癡埋黎 關我咩事

點解呀

其實好男人大把 根本係你鐘意果d 男人壞既一面 所以先不停遇到唔好既男朋友
利申 識好多個對自己女朋友好好 本人都係

我都唔知點解 可能成日同fd出去玩
又會識到fd啲fd
利申同初戀好fd 除左初戀 其他完全無計傾

我成日見我d fd（靚仔）條女好樣衰 真係真愛呀 如果係我實驚嚇到賴屎

我中意親既都唔好。。。我識唔到。。。

其實我識個d都係去玩識

你同你自己講好喇

好羨慕。。。。

唔好話呀叔唔益你喇 去做下義工啦 出去玩識既男仔你了解唔深呀 同埋有好多高手 雖然講野好叻 你會好開心 但你都要定落黎啦 玩唔起 認真識個正正常常既人啦

咁你中意親既都應該有差唔多特徵

好似係。。。。。 都唔係真心想同我一齊

真男人 如果講都好樣衰 我諗我都做唔到

因為你鐘意係佢玩玩下果面 覺得果下好charm 係fd 黎講出位 但其實做運動 風趣 男仔都可以好charm 識多d 其他男仔啦 唔好俾人中出即飛

揾唔到

哇 好撚慘

我

識我 我咪好男人

可惜我唔靚仔又甩頭髮

post張相出嚟等大家幫你評下理

唔岩既人姐 唔好咁灰先

你有女仲搵sp

雞

你係雞定鴨

唉。。

單身 PM只吹水都得

Pm可生強壯小孩

近朱者赤 近墨者黑
物以類聚 人以群分
樓主係仆街磁石

我命苦

「當美好的愛情扭曲成沉重的負荷時，不但不再甜美，而且會成為一種叫人無法承受的苦與痛。」 撰自《真愛密碼》楊小雲

既然知道自己控制慾大，唔係應該正視呢個問題去改咩？

定妳覺得呢個世界有唔介意比人控制一世的人？ 短期可能得，但一世喎！

希望妳會識諗，祝福妳

事出必有因 仆街磁石總有原因
你可以諗下點解 諗下點先識返正常既男仔

打女人既男人真係狗都唔屌

總會俾仆街吸引
某程度都係自己攞黎

成篇野都唔知你想講乜

pmed

你平時識人係識邊種人丫?

可能你想要果d 唔係果度

又或者果d 人係你眼中只係一個路人, 唔會有興趣講多兩句

只係想講下自己

家姐叫我唔好染到d頭髮咁啡。。。成個mk妹咁

其實我個樣都好乖。。。。

咪玩啦

睇完樓主講，
我女友都可能係我一手造成
但我係可能唔夠愛佢，反而我只係習慣左同依賴左佢
所以我都冇理到佢出去點玩點葡，冇乜控制慾
我唔會管佢阻止佢做我唔鐘意佢做既野，一直放縱佢
直到有一日覺醒左，開始覺得呢段關係好辛苦
佢究竟係我SP定女友我已經唔想再分清楚

佢究竟點諗我已經唔想再深究，我只係知道佢個心已經唔係我到，我同佢仲會有相處既時間，但冇左以前果一股熱情。
佢變成今日咁，都係我一手造成，一直放縱佢

唉。。。我都唔知講乜好。。。

有無圖

依家未分手。。。。可能仲黎得切，，試下溝通下。。。

好人好者點會識埋咁多仆街
肯定係臭味相投先會咁

還咗錢未

有還，但還唔足，不過算啦，都之前既事

我好明白 ， 曾經我都唔係咁 ，自從女朋友打機溝第個 我就成個人變晒 轉下眼都差唔多三年

唉，，我自己都咁諗，d人成日話我中意靚仔，但我絕對唔係！

唉，，我個一下傷心到腳軟，，呢種感覺。。我諗我真係一世記得。。。

可能你唔覺,眼角高姐
當局者迷旁觀者清
可能就係靚仔咪成日玩鳩你囉
你地D又唔考慮下D平凡D既

呢D仔咁賤玩鳩佢就啱架啦

我已經覺得自己唔會再留得住佢個心⋯
佢開始唔俾我進入佢內心
我好想保護佢 錫佢，但佢無視哂我既愛

心反正留不低 身總算留得低
依家見得佢一日得一日，等佢對厭左我
但隨年月時間過，就愈辛苦
好想解脫於這件事⋯

仲有cheak

支持同第二個男仔出街

偏偏我每次好認真咁拍拖，都無人會想同我結婚。。
其實我真係好灰。。。。。係咪我太認真，太在乎，太依賴所以個個都咁我，我又唔係要靚仔要好有錢，我又唔係港女。從來無要求人買野俾我。。。我真係好傷心

原諒我打錯字

因為你冇諗住係咁 我都冇諗住係咁 我只係想拍拖拍到最後 點解要搞咁多事

唔好真係失去左先後悔呀

係 就算諗返，傷心都會係度

本來想叫樓主休息下諗清楚想點先再拍拖
原來已經28
搵個巴打埋單囉

我絕對無要求要好靚仔既男朋友，
但唔知溝我個d
一係幾靚仔。。。
一係就。。。。個肚攬大到就生得。。無頭髮。。
一係細過我。。。
無正常毒男中意我。。。。。

唔知點解。。。。。。

有無諗過自己有無問題
你話識親既人都對你唔好
係咪你搵男朋友既重點一直都放錯左
唔好怪男人對你點
依個世界同樣有好人壞人
又可能係你唔好彩
但俾你報復返男人
到頭來對你根本一d意義都無
諗下點搵個好男人重好啦

我暫時未咁做。。

見到咁多字已經冇咩心機睇

我有諗過。。
我家姐叫我唔好成日就哂d男人。。係要一個男人為你改變。。好可惜。。我真係揾唔到。。。。邊有咁容易。。

毒撚其實好易鍾意人
諗下自己有咩問題啦
全部男朋友都咁樣 有無審視下自己

細過你點解唔考慮下?
可能有好仔呢

其實我覺得自己太就d男朋友。。所以佢地唔會珍惜我

呢樣真,毒撚真係勁易鍾意人
對佢好少少,已經鍾意你

利申:毒撚

我接受唔到細過我個d。。。

太就都係唔得
我就係太就個ex
搞到佢食住上
屌,講起就嬲
全部都係雞黎!!!!!!!!

發覺好多女仔都唔接受細過佢
你要知男仔好鍾意姐姐架

我就係太就。。從來無要求過乜。。。

其實我想同大過我既人拍拖。。但拍親都同我差唔多年紀

太就人對方唔珍惜係真既
拍拖真係唔好太就人 最後自己攞黎賤

"之後我返工識左第二個，我做左人第三者"
你覺得一個可以接受第三姐既男人可以比到D咩你，你在期待什麼?

樓主啲語氣好煩成日。。。。。。
睇完都燥咗

有人講過
女仔要搵對方愛自己多啲既人
咁多個男人追 都可以無一個中
証明你根本唔識揀男人/睇唔起條件低既人/你根本鍾意男人唔珍惜你

你有無睇清楚？我無諗住要d乜！因為我預左分手。

咁你可以出返去

我可能真係唔識簡，但我無睇唔起條件低既男人！問我攞錢既人條件好高？

你未算賤 我識得一個賤好多。只可以講 問世間情是何物

認真答你
隨遇而安啦絲打
唔好成日諗返以前 唔好用以前點點點黎做籍口
啲仔見到你唉聲嘆氣都已經唔想識你
個人正面啲 識多啲人(男同女都係) 唔好咁急住搵男朋友
通常你唔專登搵既時候 就會出現

從來都無sp

你預左分手姐，未分呀嘛，技術上即係出軋啦，再客觀d睇︰
對方係一個咩人先︰可以一腳踏兩船既男人。
而你又係一個咩人先︰甘心作為一個第三者，搶人男人既女人
你有咩資格追求任何野

我只係中意先同佢一齊，無諗住搶

即係同人女朋友講"不如share呀 ?唔係搶嫁 "明明係自己作賤自己，無必要諉過於人。

係喇，我唔岩，我依家係想講依家

搵下興趣班學下野
或者會有意外收鑊

同宜家條仔報仇飛咗佢再搵個好嘅？

你自己唔識揀既就唔需要怪其他人
你應該另起標題

樓豬咩星座

天秤

呢度
唔靚仔
無肚腩
有頭髮
28
毒撚
有無得諗

仲咁多廢話？
排隊啦，第一

哦

追哂post 暫時覺得樓主為搵仔而搵仔 將來應該會係為結婚而結婚 請原諒我咁直

天秤 我ex就係天秤 成日話唔悶得 要浪漫 成日發夢要白馬王子

唔會有左而結婚

希望你唔會為結婚 而求奇搵個啦 害死你至如又害死對方

都係毒撚最好。

同我出街